［勁恐怖］將軍澳女浮屍可能係831死者 佢朋友係太子站前上鏡受訪問後被逼錄音同可能已被自殺

將所有可疑點整合 時間上既巧合好得人驚

9月6號晚HKFP訪問左一個四眼姨姨
四眼姨姨話佢個朋友831個日係太子站俾黑警打死左
佢朋友父母好大年紀
去差館要返個女條屍個陣俾黑警軟禁埋

9月7號有條好可疑既聲帶同相流出
把聲好似四眼姨姨
用生硬帶驚恐既聲線話自己都係聽返黎叫人唔好信
最可疑既係四眼姨姨語氣似讀稿
FC係用字母讀出而唔係一般人咁講fact check
仲有兩張相似警察展示證物咁款

同日9月7日將軍澳有個58歲女人係酒店自殺

亦係同日9月7號警方出左張尋人啟事話將軍澳有一名女士高秀蘭係9月5號開始失踪
年紀同四眼姨姨相若
屍體係9月16日將軍澳海面發現
但條屍唔似平時浸死咁發漲而係枯乾
唔似死左幾日

而家懷疑高女士係831死者
四眼姨姨因為受訪而被逼錄聲帶
更可能已經被自殺

歡迎轉載facebook同telegram
希望推到有真相

Lm

推

大陸手法

被自殺

被失蹤

鳩蛇

真相

咩都信
就係唔信仆街政府

我要真相

佢點解話打死左6個示威者？

點樣帶一個人上酒店殺左佢啊

呢點可能聽返黎
有時啲人驚人唔信會quote埋其他人講既野

香港人要真相！

狗有咩做唔到
兩條狗夾個女人上酒店唔難

當時幫手TRANSLATE條友一路怒啤住四眼姨姨

可能根本係POPO

搵個男人先

有可能
明明走左都特登返轉頭

把聲想喊
同沙曬
似比人虐待到沙曬

唔撚係呀？？！

push

dllmcfh死黑警 你哋終有一日要還屌你老母

Push

屌 出黎澄清你仲在世呀

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

其實港英時傳說有打死左仔
當時係放落架定籠吊落魚塘
浸爛左就當不明屍體發現案

大家父母果代應該傳過呢類野
鄉黑炳強就係果個時代的人

屌⋯

留名關注

屌你班死黑警連個啊姐都恰
係咪依家人地講事實出黎都要比你殺人滅口

成個人按落注滿水浴缸
十秒扯個頭上來一次

屌

如果係9up 正常使咩咁樣澄清 好明顯佢係講真話 比人威逼佢澄清

好大件事

請各位幫幫手簽白宮聯署同share出去
唔好唔記得新屋嶺嘅手足係集中營嘅慘況

嘩 我要真相呀屌你老母

唔似wo

今日見facebook有人話
分屍嗰個唔係外藉人士
係眼鏡姨姨
有冇人可以查到係唔係
因為啲相只見到下半身相又係皮膚好白

段錄音好有問題
把聲好沙好急 而且用字奇怪

重有
浮屍高女士住將軍澳
四眼姨姨都係住將軍澳

哇

點解你咁清楚??

痴線 佢把聲真係就喊

之前未聽過錄音，聽完覺得好假，朋友既朋友點會咁上心，佢比鬼佬訪問時個種徬徨唔似係咁疏遠既朋友

Cls

更正返，係指內容好假

推呀

無錯，依家日日好多人周街同上網鳩噏，無人會特登出嚟澄清自己講錯嘢

整合

9月6號晚HKFP訪問左一個四眼姨姨
四眼姨姨話佢個朋友831個日係太子站俾黑警打死左
佢朋友父母好大年紀
去差館要返個女條屍個陣俾黑警軟禁埋

9月7號有條好可疑既聲帶同相流出
把聲好似四眼姨姨
用生硬帶驚恐既聲線話自己都係聽返黎叫人唔好信
最可疑既係四眼姨姨語氣似讀稿
FC係用字母讀出而唔係一般人咁講fact check
仲有兩張相似警察展示證物咁款

同日9月7日將軍澳有個58歲女人係酒店自殺

亦係同日9月7號警方出左張尋人啟事話將軍澳有一名女士高秀蘭係9月5號開始失踪
年紀同四眼姨姨相若
屍體係9月16日將軍澳海面發現
但條屍唔似平時浸死咁發漲而係枯乾
唔似死左幾日

重有
浮屍高女士住將軍澳
四眼姨姨都係住將軍澳

而家懷疑浮屍高女士就係眼鏡姨姨既朋友
四眼姨姨因為同記者講左朋友被殺同父母被軟禁一事而被逼錄聲帶
更可能已經被自殺

將所有可疑點整合 時間上既巧合好得人驚

9月6號晚HKFP訪問左一個四眼姨姨
四眼姨姨話佢個朋友831個日係太子站俾黑警打死左
佢朋友父母好大年紀
去差館要返個女條屍個陣俾黑警軟禁埋

9月7號有條好可疑既聲帶同相流出
把聲好似四眼姨姨
用生硬帶驚恐既聲線話自己都係聽返黎叫人唔好信
最可疑既係四眼姨姨語氣似讀稿
FC係用字母讀出而唔係一般人咁講fact check
仲有兩張相似警察展示證物咁款

同日9月7日將軍澳有個58歲女人係酒店自殺

亦係同日9月7號警方出左張尋人啟事話將軍澳有一名女士高秀蘭係9月5號開始失踪
年紀同四眼姨姨相若
屍體係9月16日將軍澳海面發現
但條屍唔似平時浸死咁發漲而係枯乾
唔似死左幾日

重有
浮屍高女士住將軍澳
四眼姨姨都係住將軍澳

而家懷疑浮屍高女士就係眼鏡姨姨既朋友
四眼姨姨因為同記者講左朋友被殺同父母被軟禁一事而被逼錄聲帶
更可能已經被自殺

Fc，因為係近哩幾個月手足經常提，一般老坑識q,狗仔做多咗了，另外把聲好驚，上鏡反而唔驚？
再講，後面A4 點解要打時間 唔用手寫？因為驚受社會睇到好多嘢尤其是識佢嘅人，係咪佢死又唔敢講但係佢連上鏡都唔驚點解要專登錄音？

好恐怖

如果錄音嘅對白係黑警編寫自然需要將呢件事變成以訛傳訛令人覺得呢位女士係道聽途說，但佢喺片中所講佢係認識死者父母即係大家相熟絕對唔係乜嘢朋友嘅朋友，9月1日林鄭月娥忽然撤回送中好明顯就知道831出事，加上太子站封站咁耐更加令人懷疑

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

真係好可疑

太子站RIP

wtf omg

搵人睇番水流報告，佢應該係由柴灣流番入黎

我去帝廷食飯,成撚日見班死老鬼9UP

我就無見人澄清,個個柒左潛水

條女班聲仲好似好驚,我覺得比POPO夾住講

屌 推

因為驚手寫字跡會睇到好多嘢尤其是識佢嘅人

假既駛咩逼人澄清
又影相又錄音應該都係真

岩呀
9up 既目的就係想人聽到之後信
點解要錄段咁既野澄清
仲要影白紙黑字 有人話個日期係警務處既格式
正常人會諗到用呢d 咁既方法澄清嫁咩
點解唔就咁影眼鏡

同埋四眼姨姨個代人可能唔識字同用電腦
我亞媽已經係,只係曉用手機手寫功能

攪到好似警察記招SHOW證物

有冇人聽唔到個錄音？

利申iPhone XR

推到有真相

好撚恐怖

性天使fanny law道聽途說, 都唔會叫人"唔好信",
就算係二手資料, 四眼姨姨根本無理由需要錄音叫人 "唔好信",
仲要推翻佢之前講嘅嘢。
真係似popo 逼佢錄音。

CLS

O記＝屍體處理組

有無人識佢

越來越多環境證供啦!!!!

可以打鎮靜劑再夾佢上去

係.... 假既咪由佢傳囉

推。。。

推到警察知殺人滅囗會有人知

推 好撚心寒

段錄音完全係讀稿 重要讀”F””C” 沙哂 肯定比人虐打完

今次呢單野黑警冇事嘅話 呢個世界真係冇天理！我地要幫義士搵岀真相！

我覺得佢係特務

工作本身係監視啲鬼佬外媒。

見有個女人被采訪就故意走去扮幫手翻譯。

你見佢一講完一句，見佬未聽明太子打死人，
佢就無再理個女士。

應該係佢之後處理咗呢位女士。

天網恢恢 黑警唔好以為自己好醒 終有一日十倍報應係自己身上

50%黑警，50%特務

依啲po要全力推
好快沉

還香港人831真相

究竟條女屍係831死者，死者家屬，定係受訪既呢位家屬朋友

屌好撚恐怖

依個真係合理。

屌 推左先

完全Make sense. 時間吻合 反正我信了
會唔會有人搵到四眼姨姨出黎 證實仲在生

pish

我地係咪好接近真相了

最衰果陣HKFP冇問埋個EE貴姓
如果佢果陣唔係畀人威脅錄聲帶
我唔信咁多日佢唔會再有回應
相信已經兇多吉少

屌推
仆街想殺幾多人

香港政府已大陸化

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

我屌

好不安

LM

全民起底個男人，睇下係咪POPO先

好撚慘 好無辜呀屌

睇完逆權公民姐

黑警有報應

Agger
世上無咁多巧合

Push 黑警死全家

副骨唔係受訪個女人

應該係受訪個女人見有朋友消失左通知記者

點知比TRANSLATE條大陸特工吊住尾
比黑警打到拍認罪短片

生死未卜

推推推推推到有真相

痴撚線

著哂gear先好去，小心因為咁被自殺

9月7號錄音未聽過 好恐怖

一定要推

浸人落水呢招強姦二定強姦三有
係香港電影

直頭要酒店交cctv自殺個條女去酒店個時發生咩事....

btw 有冇可能知4眼阿姐係唔係酒店被自殺同一人?

推呀 屌

有無人起到translate條友個底

無翻譯收錢果句，再轉話題

四眼姐姐把聲似抖大氣
係咪比人打完

錄完總警司叫CUT就殺埋
祖利安話卜到死左20幾人

公義何在...

但係用常理想
差狗殺死一個女人仔, 去新屋嶺埋左佢咪得, 駛咩搞浮屍?

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。

其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手!

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

唔好亂黎呀
嗰度可能已經比狗睇住

會唔會就係夾佢上酒店錄
錄完就勒死左扮吊頸？
日期夾到9月7將軍澳酒店上吊死段新聞

推。

好寒

屌 有可能 當時睇條片印像中佢D翻譯9唔搭8 完全冇提過太子站D野

段錄音

問題係死得太多
各個分區指揮官大玩殺人比賽想做下任靈童

就算死因太怪都要交出部分屍體
因為始終有香港人接受唔到事實相信黑警無殺人,例如BARRY MA

嗰日佢好激動
係咁屌鳩啲狗

大家可唔可以全力係網上去搵
睇下有冇人識呢位女士?

姨姨 港警 成手血

條友唔係英文差係故意譯錯

用英文同記者講的唔係亞姑講的野

個女人個樣唔似有58歲

才半個月，就有這麼多命案！當中一定有莫大冤情，會不會和近月的政治事件扣上關係？

讓我們來看一下這九月份自殺或兇案的新聞。

＝９月２日＝
• 深水埗南昌街與福榮街交界一幢住宅大廈，一名男子被發現由高處墮下，倒臥在大廈對開陷入昏迷，途人見狀報案，惜及後傷重不治。

• 一名少年屯門友愛邨愛智樓高處墮下，倒地昏迷，街坊見狀報警，救護員趕至現場，證實少年已告死亡。

＝９月３日＝
• 柴灣漁灣邨地盤重建有人墮樓身亡，倒臥吊船內，陷入昏迷。消防及救護員到場，證實事主傷重死亡。

• 梳士巴利道尖沙咀碼頭對開約四十米海面，一名女子在水中載浮載沉，水警及消防輪接報到場，將事主救起，惟她已陷入昏迷，由救護車送院搶救，惜告返魂乏術。

＝９月４日＝
東涌海堤灣畔第5座，一名女住客被發現由高處墮下，倒臥平台重傷，消防及救護員接報到場，證實女子已傷重死亡。

• 葵涌葵聯邨聯喜樓，一名男子被發現由高處墮下，倒臥平台上重創。消防及救護員接報到場，證實男子已傷重死亡。

＝９月５日＝
• 石硤尾大坑東邨今早有人從高處墮下，男子倒臥在東怡樓的平台，當場死亡。

• 沙田水泉澳邨喜泉樓，一名中年女子由高處墮落一樓平台。

• 旺角通菜街一單位，一位老翁上吊身亡。

• 灣仔皇后大道東174-182號順豐國際中心，一名中年女子從高處墮下，當場死亡。

＝９月６日＝
• 秀茂坪南邨秀好樓，一名老翁從高處墮下身亡。

• 青衣長安邨安洋樓一名老年男子從高處墮下身亡。

• 一名老年女子從思親堂高處墮下，送醫後不治。

• 葵涌怡勝花園一名中年女住客從高樓墮下，當場死亡，她墮樓時砸傷的一名老婆婆送醫後亦不治。

＝９月７日＝
• 一名男子當晚七時被發現倒臥於理工大學Z座地下，救護員到場發現已死亡，警方未檢獲遺書。

北角碼頭對開海面，發現為一男子屍體，死者被發現時，雙手被綁起，身上被綁上一個環保袋，內裝有4塊磚頭雙手被綁。

• 一名女子於將軍澳唐德街3號某酒店一間房間洗手間內上吊，消防到場後證實女子不治。

• 鰂魚涌英皇道1025至1037號惠安苑，一名女子被發現由高處墮下重傷，消防及救護員到場，為昏迷女子急救再送院，惜告返魂乏術。

•一名女子在鴨脷洲海怡半島海寧閣高處墜下，昏迷倒臥平台上，其女兒發現報警求助。救護員到場證實事主已明顯死亡。

＝９月８日＝
• 一名婦人在華富邨華建樓高處墮下，飛墮至瀑布灣道一間學校內重傷昏迷，其女兒報警求助。救援人員接報到場，經檢驗後證實事主已經死亡。

警方接獲北角健康邨康智閣保安報案，指發現一名女子倒卧上址一平台，懷疑女子從高處墮下，證實死亡。

＝９月９日＝
• 在荃灣城門水塘近小食亭，晨運人士發現一名男子在樹上自縊，警方及消防員聞訊到場將男子解下，但證實已氣絕身亡，警方正展開調查。

＝９月１０日＝
• 屯門安定邨昨日發生命案，一名女子昨沒有上班，其胞姊上門揭發妹妹倒斃床上，死者男友則神智不清躺在梳化上，昏迷送院。

＝９月１１日＝
• 男子失蹤兩日後墮樓亡，昨晨十一時許，有街坊赫見一名男子倒臥在秀茂坪邨秀義樓的天井，證實死亡。

• 一名老翁被發現在屯門客運碼頭海濱徑，以繩索綁在樹上吊頸。消防員到場將其解下，事主昏迷送院搶救，惟證實已不治。

＝９月１３日＝
• 西環域多利道碧瑤灣30座，一名老翁懷疑從上址高處墮下，昏迷倒臥平台，證實老翁已傷重死亡，現場留下大攤血漬。

• 上水發生墮樓事件，一名男子被途人發現昏迷倒臥在清河邨清頌樓對開地上，懷疑墮樓，證實事主當場死亡。

＝９月１４日＝
• 灣仔發生墮樓事件。一名外籍女子於交加街18號一單位墮樓，疑墮下時撞中大廈對開排檔屋頂鋅鐵簷篷，身驅慘被閘開兩截分屍，臥於排檔旁邊。

•一名韓國籍女子，在上環德輔道西28號一間酒店房間以繩上吊昏迷，事主由救護車送院搶救，惜返魂乏術。

＝９月１５日＝
•一名女子中午在將軍澳欣明苑墮樓，當場證實死亡

＝９月１６日＝
• 將軍澳海濱公園對開海面驚現女浮屍。警方及消防接報到場，消防於岸邊石灘位置救起一名女子，當場證實死亡。

•黃大仙有人墮樓，一名男子由黃大仙下邨龍華樓高處墮下，陷入昏迷，其妹見狀報案。救護員到場將事主送往廣華醫院搶救，惜返魂乏術。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊ *

＃九月份的死因無可疑

聽完之後平復唔到
嗰日仲活生生喺我面前
希望佢無事

希望有真正, 要有證據

佢講既野根本唔係佢呢個年紀會識 例如FC

推⋯⋯

失蹤人口突然多左咁多又唔登網頁公佈資料會惹人懷疑
將計就計，非法處理屍體再屈人自殺就＂合理＂得多
反正日日都有人自殺
依家一發現屍體已經冇話可疑
乜資料都冇，想查都查唔到

直覺上覺得幫佢翻譯個四眼肥佬鬼鬼地

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

推呀真相呀我要

段錄音好唔自然
特別係解釋朋友既朋友既時候
同讀狗個字好避忌
好可能平時唔係咁稱呼黑警同比班狗望住讀
大家要保持批判性思考看待事情

pushhhhh

721 811 831 新屋嶺

點解關個translate事

我要解釋！我要真相！我要公義！我要人權啊！
屌曬黑警+黑政府全部老母！🖕🏻🖕🏻🖕🏻
隱瞞真相既全部都要落地獄

屌你老母血債血償

真相呀

極懷疑d不幸死者d屍係分開唔同地方(或者近佢生前地方)
然後搵機會棄完屍再扮搵到
當佢自殺就快手close file....

又唔可以擺同一個位置太多?

牙蛇晚安

條友翻譯d野好鬼
真心

屌 真係要推爆佢 會唔會四眼姨姨已經被自殺左+破壞指紋+毀容 有屍體都認唔到

推！

大陸又滲透得好勁

推到有真相為止！！

段錄音佢把聲係唦啞，好似係嗌到喊到唦哂咁
段錄音好有問題！！

同意 我第一次睇已經覺得佢怪怪地

嗰4眼ee點會叫我地做手足
正常會叫年輕人 後生仔
成段錄音生硬到好似桂民海段錄音

依家諗返起早幾日灣仔出現果條半裸女屍
會唔會就係呢位EE？因為個樣已經揚哂，所以要分屍，上半身冇人見到
如果只割頭，會更令人懷疑死者身份
上下半身分兩半都可以用跳樓意外撞到野而造成解釋到

嗰樣咁似madam既

痴L線 望完post好心寒

佢既用字跟本唔似一個姨姨既用語 好可疑 好恐怖

Tui

一定有問題 黑警滿手鮮血

加密就沒真相

推啊

安已不

段錄音好假呀

9分34秒
男人bear住四眼姨姨
一d都唔友善

當時的translate故意translate錯,完全講緊另一故事

而且我當時已經出POST講條TRANSLATE一路啤亞姑

最可疑係張a4紙，用電腦字打出來。
正常如果連英文都唔識，又唔多有文化嘅中年女人，點會特登印一張a4紙出來影相？手寫唔會簡單d？而且證明身份早就出左鏡，點會怕再出鏡？應該已被毒打。所有事一定係早有安排。

twitter到有冇post講過呢單野？

屌睇完心都寒左點解依家世界咁撚恐怖

POPO 迫4眼ee讀的野係故意綁時下後生用的政治潮語落去

但結果更假,完全唔係果個AGE GROUP會知的野

屌你睇完片再講ok?
人地之後幫四眼姨姨手同外媒做翻譯架

受訪女人RIP

暫時無

如果差狗真係謀殺兼滅口, 唔小心爆出黎真係後果無限大, 分分鐘一百萬勇武
一定要盧偉聰統籌指揮, 點會用D有風險既OPTIONS

極醜惡

大家一定要繼續發掘多啲資料

根本就係比份稿要位姨姨讀 把聲勁驚

cls

拿不巴打夠話係情緒病

最後嗰段
話黑警收咗錢嗰到無譯到

好撚嬲
姨姨一定會沉冤得雪!

有人話無幫手做翻譯?

我就未見過做翻譯個眼神似想殺人,仲要唔止一次
呢種眼神通常唔係軍佬就差佬

大家都係坑口站。

P

我冇嘢講

仲有手足

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push..

大家可以屌我迷信撚
但係覺得睇下冇壞 正正係依個女死者
[陰陽眼] 去左太子站睇手足

黑警殺人填命

年紀一個57， 一個58

全港 尋人，FB,IG,各區貼街招有冇得諗?

總有人識佢卦

髮型：頭頂留長再gel, 兩側剷青

五號有海濱狗車相
[巨型核彈] 9月16日浮屍疑似係831失蹤人士

#603 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人可以講下段錄音講咩？唔敢聽

我信

唔怕。佢話自己fake news 認錯

推到四眼姨姨出黎
浮屍呢單野越諗越怪

好心寒

仲有得番下半身果單案 宜家都係一個謎

逆權司機逆權大狀

接受訪問後 要補多一句不會自殺 留contact

知唔知道短錄音係最先邊度傳出黎？

心寒

隔離POST靠靈界, 呢度靠FACT FINDING, 兩邊都推

哇屌

真係好撚恐怖

Tui ar

聽完段錄音 我幾乎幾肯定係照稿讀
可能真係有人夾住佢照稿讀完之後殺左佢

推，贊成，多人一齊去就唔驚

同問

我搵到

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

唉 推正經post

PuSh

酒店cctv係點?
間房邊個租? 點樣比錢? 幾時租?
而家聯唔聯絡倒四眼ee?

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Push!!!

曾幾何時，香港嘅法治就係我哋嘅驕傲！
每一個人喺香港嘅死亡都係清清楚楚嘅，有警察，法醫官，醫生，死因研究庭，去調查同核實死亡原因。每一條生命都係好矜貴同accountable 嘅。
自從6月以來，香港人嘅生命已經同內地人睇齊，被殘害都唔會有人調查，真相被埋沒，公義不得彰顯，冤情不被昭雪！我哋唔可以俾佢咁樣落去，呢個做法唔符合香港精神同21世紀文明。
大家要做現代福爾摩斯，認真fc疑點,做好記錄, 有朝一日立案,就交俾苦主親屬作刑事檢控！天佑香港人

頂 好心寒呀

我覺得成段野好刻意去扮連登仔講野
例如：和平理性非暴力 fc 手足

首先「和理非」會識唔出奇 因為最近新聞都會講
但一個接近5，6十歲的女人，竟然會稱各位做手足？
仲要講fc但係該粒英文字講
加上會既聲線
真係好似比人用枝槍指住個頭咁講...

有無link?

但有post有巴打話
係同太子8.31有關
佢朋友喺路軌 有感應到
信不信由你

個政府太仆街，要推

仆你個街

呢個月太多宗自殺案 多到好唔尋常

..

好恐怖呀
點先可以揾到死者身份？

嘩我屌, 四眼阿姐睇個款連打字PRINTER都唔曉用果D老一輩黎, 真係唔信佢識印張A4紙影相錄音掉上網

哇 屌你老母死中共 死黑警

Pish

不安！！！

希望四眼姨姨冇事

諗起好耐以前長洲個位巴打
不過而家恐怖好多

殺咗人，無論幾多世輪迴，都會自己全部受返，你班仆街自己睇住啦

This one？

會唔會係比人逼住講啊

有人唔想連登仔再查落去

大家搵返原post, 係得一個人不斷post d「證據」出黎話個姨姨未”F” “C”

被自殺！

照稿讀嘅同埋佢把聲好驚 用 Fc 呢個字已經出賣左佢 ，佢自己話自己英文唔好連基本同鬼佬溝通能力都冇 我唔想信一個師奶知Fc係咩

其實你地有冇人聽到小小背景聲，有一兩下女聲又有啲人講野咁，定係我聽錯

班黑警係咪痴撚線, 已經殺左3條友, 但走去殺更多既人去企圖滅聲

但你假設左四眼姨姨朋友都係住將軍澳，同埋年紀相若。但值得研究

個姨姨講到咁多details 只有父母、年紀好大、拎唔到條屍，點似道聽途說

Push ah

呢單。

Tui..

仆街，黑警不得好死。

特登印張紙出嚟果下戇鳩，似係唔想俾人睇到佢筆跡

推 有冇人識

希望炒車

大家都係坑口街坊，可能大家都住銀澳路，聽返嚟嘅傳聞係真。

D狗既思路係咁, 中撚哂

唔知真定假 但係睇到心都寒

係...

求more FC!!
佢係咪在生

四眼姨姨把聲吵唒
May be due to crying
So I actually believe what she said

去酒店拎閉路

推！每一單都靠連登神探抽絲剝繭！

睇完之後聽段錄音好撚心寒
除咗FC、手足呢啲字眼好有問題之外
睇佢係太子站講野就可以得知佢講野唔係咁通順、咁強邏輯
同埋！
成段錄音語氣毫無起伏，語速毫無變化
是問有咩人會咁講野？
唯有照稿讀先.....

新聞指出，9月7日將軍澳自殺案，女死者於唐德街3號酒店房內廁所內上吊
而我上網睇過，該酒店房廁所內，並無足以令人上吊致死嘅位置

幾乎99%肯定佢係照稿讀
1. 一個阿姨唔會用「手足」去形容
2. 佢受訪片段都無形容popo係狗
3. 讀個「狗」字好唔自然，平時應該唔會咁形容
4. 一段段咁讀出嚟，point form咁，唔似自然說話
5. 正常人9up唔會講咁多特登澄清
6. 佢根本唔知FC點解，讀出嚟都覺得怪

沉冤待雪

兩個姨姨都好慘 真係好慘...
短髮姨姨死得好慘 仲要屍身都保唔到
受訪姨姨一心為朋友著急
最後都要得到咁既下場..
係咪想嚇到啲人唔敢發聲..

求詳

求FC

好撚恐怖啊

佢接受訪問既時候明明話係佢朋友.點解錄音會變咗朋友嘅朋友.

呢條link既出稿日係9月7日
但內文打 今(9日)

最可惜係HKFP個男人幫佢翻譯一半，又唔翻譯最後嗰段，又唔追問落去，又唔push阿姐搵議員求助

你嗰段錄音係邊到搵返嚟

請問段錄音係邊度搵到出黎 ，有冇方法追查到係邊度第一手發放？

屌...push

唔好死

希望係炒車

屌撚晒成個政府
唔撚洗片啦
我宣佈真係死左人

唔想係真希望姨姨無事，可以出黎報個平安

推呀 一定要搵番佢

希望眼鏡姨姨無事

一定要知9月7號條audio同相係邊到傳開去先

推去國際線

上book酒店網，睇下相，就知間房嘅洗手間有無可能俾人上吊自殺
大家都住過酒店，俾個廁所你吊起你全個人，你會揀咩位？

唔好有事

還我831真相

呢個post #555
唔知佢係咪一手

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

企缸有花灑位 不過唔知夠唔夠力

我屌你老母,如果紅衫死者係嗰個女士,而4眼女人講死者父母被軟禁既野係真
咁樣北角嗰單81歲伯伯俾人綁手綁石頭掟落海嗰個會唔會係佢老父?

細思極恐...

sorry 我信將軍澳高女士係被殺，但同上電新聞個丫姨唔似樣喎

我唔認為個花灑承受到一個人吊頸時掙扎嘅力

其實同失蹤高女士唔似
但咁巧合又會有兩條57-58嘅女性屍體
一條仲要係乾屍
認唔到樣 喺屍體上嘅衣物/物品
點100%肯定係呢個人？

我要真相
越黎越痴撚線..

上電視係佢朋友

浴缸上面個毛巾架 一個師奶仔唔高 條繩唔洗長都夠吊

佢講野啲語氣都似嫁

咁多人誤會
浮屍高女士係四眼姨姨朋友

佢好似講死個個係男，佢朋友係個丫媽喎

影證物個位好奇怪

一來唔會用眼鏡同袋嚟證明自己
二來就算係，會唔會大費周章 print 兩張紙打時間地點而唔係手寫
三來留意影相角度同背景，非常正面嘅角度同乾淨，一般人影相只會打斜影，一係用閃燈會有好大光暗差，靠屋企橙就會出現明顯陰影，而呢兩張相係相對專業嘅打燈方法

最後，呢隻 present 嘅方法我只會諗起經常 show 證物畀人睇嘅人先會咁做

北角伯伯姓乜？

鳩SIR

屌睇怕應該兇多吉少⋯⋯

姓鄭,但黑警老作都得架啫

但又有浴缸邊借力，死到臨頭，自然反應會踩上去吸啖氣掛希望係我諗多左

推!
一定要推

希望係炒車, 總之幫手搵人先

首先要搵左間酒店名出黎先

成件事好有可能
啲黑警咩嘢都做得出

姓鄭冇沖突？

我開PO講過9月自殺案全部都冇傳媒有影過有家屬出現

唐德街3號 九龍東皇冠假日酒店

新屋嶺本身好似係用黎放D偷渡者
好似有幾格係比左入境處用

所以新屋嶺應該唔只黑警?

咪係 牙都未驗 家屬就話係
咁啱又有另一條差唔多年紀嘅屍體
喺酒店吊頸死

仲要hk01同apple個姓都唔同!!!!

又係9月7

唔想相信 但係真係非常可疑

我反而想知如果被自殺, 法醫驗唔到架咩? 黑警連法醫都控制到?

屌成件事真係可信度高到無得更高...一日搵唔到個姨姨出黎我都信

痴撚線...

酒店CCTV！

我建議你重聽

班狗以為放段錄音就完事, 而家人都死埋交唔到人點收科

01話姓鄧
蘋果話鄭

好希望唔係真

我都有諗過 但係如果佢唔係清醒情況下吊又唔同講法。係一個搵唔到自殺位置嘅地方有人自殺 我真係排除唔到被自殺呢個可能

其實段錄音放完出黎仲可疑....

無錯
正常會有家屬喊晒口係現場

依家個D完全無家屬

好撚驚

黑警無好死, 手足在天有靈一定要報仇

好撚心寒

狗想思路唔同人, 體諒下

推爆佢

咪兩幅相帶去問埋
分分鐘兩個都唔喺度
而家有兩條屍喎
一條酒店吊頸
一條白骨

同埋四眼姨亂噏完
要逼佢錄音
錄完留到活口咩？

但係證實方法係要搵翻個女士出來

應該要重組晒9月1後所有自殺CASE
儲齊地點 姓 發現地點 等等

睇下有冇邊幾個係可以串連埋一齊

唐德街3號有兩間酒店，一間係皇冠，一間係智選，兩間我都住過，智選住過好多次，唔覺得廁所有位可以上吊成功。

Diu根本就係照稿讀

四眼姨姨唔似58歲喎

殺人，當晚有義士被殺死。

推上twitter 啦

件事好怪
訪問話自己朋友
錄音變左朋友朋友
希望無事 屌
推到真人出黎

你點影的

炮台山跳樓單野
頭先聽網台(晴爆)話個位要跳樓係反智

可以門柄吊頸
夠高chock住條頸就得

聽得出係被人逼去讀出黎

聲音唔會呃人

全世界搵人！！！

段錄音一聽就知有問題
把聲keep住想喊想喊咁款
用字又生硬，仲要lag左幾次，點聽都係讀緊稿
屌你老尾死黑警

好似要好大勇氣先可以自殺到

嗰單話係酒店跳落黎 利申係現場睇過又係冇乜血

冤有頭債有主，若然未報時辰未到。

如果真係要寫野喺張紙，會自己手寫囉，點會開 word 打字再print出來咁痴線。 仲有佢print 出來個排版好似平日都做開呢啲野，然後留返個位置可以擺到證物咁。 你話唔係狗影我唔信呀屌。

鳩硬巴如果搵到伙記肯轉做污點證人
我保佑你好人一生平安

仲有單分屍扮跳樓！

上次831頭七喺太子放狗先見到四眼嬸嬸

係咪排除毛巾位同門柄

推推推推推

我要真相呀屌
黑警死全家!!!

冇啊 係見facebook有個人就咁講 大概意思係
"傳聞灣仔跳樓分屍嗰個唔係外籍人士係HKFP訪問嗰個四眼姨姨"咁咋
如果萬一真係真嘅 咁就可能明點解要分屍 上半身要係6樓平台 等人見唔到佢個樣認唔出
但我希望係假....

話9樓跳
但酒店有平台
直跳落行人路有難度

食安眠藥攰到訓都可以

聽到錄音真係好心寒，完全似有狗係隔離陪佢錄音同指使佢。

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

推 有冇人識姨姨

咪就係，正常跳樓死都一定會有家人拜祭，但咁多單都無家人

【18:00】據了解，死者患有關節退化及血管閉塞，行動不便，過去一個月內多次向家人透露自殺念頭。死者昨晚（6日）立下遺書，至今早（7日）家人發現遺書後立即報案。死者的遺書內容提及自己患病及行動不便，要坐輪椅，並留下三張支票給子女，合共20萬元。

【15:15】死者姓鄭，81歲。警方在死者位於北角的住所內檢獲遺書，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

【12:35】早上8時，一名男子在北角海濱公園對開海面載浮載沉，消防接報到場將他救起，男子當場證實死亡，他雙手被綁，身上綁有一個以黑色袋包住的膠籃，膠籃內有4塊磚頭。警方到場調查。

From 明報

黑警全家填命

門柄無留意，毛巾位真係覺得無乜可能，同埋我住過咁多次都未住過有浴缸嘅房。

本來一直當個女人只係精神崩潰自助式腦補野，而家先知第二朝有咁恐怖嘅「澄清」
姨姨你可唔可以出黎屌7我咁樣誤會你對唔住

有無靈異group？
不如全部集埋去問米
反正 都係斷鳩估

明知可疑 但根本做唔到啲咩
好似太子死人咁
明知有 但又點證實到

兩張相勁恐怖
屌死晒黑警老母
姨姨同朋友唔好有事

sor 我重聽左，係無講男性女

要睇睇個位P仔 點解得到呢段錄音

雙手被綁一直都好撚可疑
點樣自綁雙手⋯⋯仲要81歲患有關節退化及血管閉塞，行動不便

屌…真係好吻合

好撚假個錄音

如果真都幾撚癲下

雖則四眼佬佢走咗又番黎可以咁解：佢見有人做訪問 就下見識避開，但係見個阿姨佢講唔掂就番去幫佢⋯⋯不過個四眼佬最後唔理佢果度唔撚明wor同堆最後果個詭異嘅笑容，試下唔好咁嘔心先？

推！
好撚心寒呀屌你老母

我建議你睇多次全部內容去理解下先

😡

將軍澳女骷髏頭乾浮屍警方已確認為57歲高秀蘭,再被發現為831太子站失蹤者之一

其實去過旅行住酒店就知，房入面嘅設施好難比你吊高個人自殺，有d酒店可以有個「歐」比你掛下衫（唔係衣櫃入面嘅衣架）但係唔高，試問可以點樣吊起一個人，分分鐘隻腳都未離地。天花板更加唔會有野

變身柯南

放錄音嗰個之前post過呢張whatsapp圖，比人屌假到癲，之後佢先再放錄音。

冇路祭

有架
四眼姨姨話父母想拎返個「女」條屍

所有指控popo強姦的post都有假acc攪事

好恐怖

死黑警！！

真係好可疑 好擔心

推到有記者

周五(9月6日)上午離開將軍澳銀澳路的住所後便告失蹤，其家人於同日向警方報案

幫手捉手足件海關老野 清算左未

拎埋佢電話

個what apps打既野，同錄音一字一句都99%一樣，
正常人會咁既咩？
你話唔係讀稿我就打死都唔信

呢個年紀點會用「手足」嚟形容其他示威者呀？
份稿邊個寫架，炒撚咗佢啦垃圾

條聲音片段，女士似係對住張紙讀緊對白，唔係自然語調？

呢個姐姐嘅朋友可能Facebook容易啲見到

姨姨..

好希望係炒車

真係痴撚線

要突破盲腸，一定要831 太子，荔枝角，石硤尾三站CCTV!!!

確認到失蹤人士身份，再核實佢屋企人有無被自殺到，甘先有機會屎落尿出

屌 好寒

仆街，唔好係真

副眼鏡

如果係吹水，又點洗專登為個日發言澄清？
咪由佢傳囉…
否則班藍絲日日澄清都唔掂喇！
除非呢個傳言，會影響到某 D 人
咁到底係咪被迫澄清？自己諗

cls
推

你有陰陽眼？

佢明明受訪嗰陣叫「黑警」
但段錄音就叫「狗」
真係好撚怪

睇用字似後生仔打，
一定唔係上咗年紀嘅人。

似係有人好想令呢位四眼姨姨得到信任
不過做多咗囉豬兜

重有
如果打過一次
冇可能錄音個陣會口窒成咁

Exactly

佢跌左係對面馬路邊 但我嗰日望上去酒店冇開窗

而且打既野同講既野一撚樣，
自問就算我自己錄音，都唔可錄到d字句99%一樣

把聲完全係支那劇本
同自己認罪o個D一樣
把聲喊到沙晒
黑警呀黑警 你越玩越大喇

推呀屌

diu....呢單野就黎變城市傳聞
好恐怖

痴線 好撚癲

有冇精通科技嘅巴絲分析下背景嘅聲，我儘量較大聲咁聲唔似喺啲細房度講 不過都係唔可信 希望有高撐搞搞佢

邊度有誤會？

高手*

段錄音明顯係照讀稿

呢個post 必須推

Push cls

Print張嘢都要錢啦，正常已手寫，如果咁緊張要澄清點解唔露樣拍片？橫掂都比人訪問過，要好似show證物咁好明顯好有問題

留名。。。

又錄音，又證物，又wtsapp對話，睇黎有d人真係好心急要cum住單嘢！ 知唔知咩叫此地無銀！？！

Pish.!!!
Fuck

喂 我見到你喔

喔？香港人會用喔？

。。。。。。。

推到個四眼姨生人澄清，澄清一次就唔怕澄清多一次，如果失蹤就係比政府謀殺

發現段片阿姐副眼鏡同張相係唔同

push 有冇人識眼鏡啊姐

真相要浮面啦

根本佢同記者講話個朋友死咗果陣時果種堅定既語氣同表情完全唔似佢之後講只係係聽朋友講佢朋友死咗既咁。

要快通知傳媒又好，貼街招又好都要搵到四眼ee真人，消除疑慮

點解d小市民都要咁整死佢

段片阿姐副眼鏡唔係粉紅色，點解張相反而係粉紅色？

支那手法??? 真係無法無天.....

留名跟進

大家心知肚明

亡魂番去搵黑警索命

佢連英文對話都做唔到 會用FC 呢個term
好明顯有人叫佢咁錄
平日錄whatsapp都會err err 佢可以無err err
垃圾政府手段

有野想講，但唔知搵邊個講。
只需填寫google form，我就會幫你地進行一對一配對。

TG channel:

屌佢老母好撚恐怖
成班魔警喪心病狂

睇咗聽証會後半截，完全無提過有可疑死亡事件。
有無確實証據比到全世界人睇，關注呢個問題？

push啊，我要真相，唔要對你個仆街777對話

好恐怖！

還無辜香港人公道

一個連個kill 字都講唔到要做手勢既人邊有可能識fact check?

唔可以再俾更多既人被自殺

6個red

黑警 冚家剷

求港鐵員工流出

我就係想搵返呢個post呀

眼神好狗

831

推啊 全城尋人 真相要浮出黎

小心炒車 女死者老公like咗撐警page 未必同831有關

我要真相！！！

支那式消失

up

好撚嬲

下次再喺條橋度見到得幾個差佬，我會數1，數夠50就行動，子彈由數1果個人擋。mon post狗你唔洗諗住拉我，我數50個人上橋同你班手足講句支持警察咋

受訪者快出現

最可疑係段錄音

中段後段非常非常讀稿

請問樓主錄音出處？

搵埋呢條友出黎

好不安🤦🏻‍♂️

可唔可以成立連登調查隊

推住先

班黑警幾時死

點解唔諗下聲帶來源

聽完真係要推

推
義士們如果你地真係不幸被自殺 請你地保佑我地早日搵到真相！

我屌你老母死黑警 垃圾共產黨

推上去pls

Pishhhh

#555巧秀的爸爸

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

屌好撚心寒
真係寧願炒車
姨姨可唔可以出返嚟

個錄音應該係四眼姨姨最後遺言

一定要幫我地搵返真相

一個呀姐點會print 張大A4張咁樣打埋字咁show証物咁show去証明，我當佢想咁樣証明，正常人用手寫就算，仲要好似驚俾人發現字跡咁要print?

血債血償

佢副眼鏡仲要同段片唔同顏色唔同款

好撚心寒呀

推呀屌你

唉 一定係比人打完再錄音

推呀 黑警殺人！！！

推！！

咁驚青咁去澄清，好明顯係想隱瞞。如果係流言通街都係啦，又駛乜專登澄清？

一定要推呀！

我要真相！
殺人兇手要填命！

真相！我哋一定要搵返個真相出嚟！

知唔知邊間酒店？想睇下係咪有露台，因為香港嘅酒店基本上個窗都唔可以打開，即使住客要求都唔得

極度心寒

#392

推 好撚心痛

佢個樣焦急到不得了，好驚講唔到俾人知，吹水點會係咁，件4眼仔好有問題

個巴打邊到得黎？

其實都幾明顯殺人滅口
仲要係好多個

好恐怖 正常人點會咁講FC 點會咁影個袋同眼鏡 仲要講埋啲和平理性非暴力？ 一定有人係背後指使

發生咩事

我都聽到
但可以係合成d聲

FC??? 咁既老人家識講FC？

呢個時序完全吻合, 推斷幾乎接近無其他方向係可行

好撚恐怖痴線

有冇831紅衫既人既相關片段？ 我好似記得紅衫女人同電梯口既人比警察趕去第二邊 我以為安全 好似隔離有個男仔仲接受左訪問

仲有點解會唔用筆寫 呀嬸點會打字再印出黎
因為殺人犯先會咁做 怕暴露字跡

Pushhhh

香港一個咁撚開放 集合咁撚多人 力量 要個真相都咁撚難既！！我要真相啊吊

連登當日有post有相講

Wtf

屌你老母

我唔覺得果四眼女士係會用FC呢個字

但你的推論合理。真厲害。

認返起林鄭突然撒回 跟住段片好奇怪 好多人話用左ai技術合成 我有諗過林鄭當時其實係好唔冷靜 因為死左人 但係為咗表現佢好鎮定先用左合成技術顯得佢冷靜 所以成段片先咁奇怪

連登仔咩

好撚不安

即係MTR紅衫就係TKO骷髏頭？
錄音女士就係另一個失蹤人口？

逆權公民水刑

推到記者問

酒店斷開兩截嗰位死者既上半身係無出現搵唔到？？定係新聞有講 可能我睇漏左想知多啲

可能單野唔係班狗做
係黨派人落嚟滅口
講出嚟都驚驚地

原來東方記者手上有時光機 唔怪得出新聞咁快⋯

留意返 酒店死者有可能就係太子站話朋友個女唔見左位女士
而實際依個新聞係係9月9日先post出黎
但東方網頁左上角顯示個時間又寫9月7號

毛都無少條
但手足就生死未卜

個伯伯姓鄭 應該同高女士唔係父女關係

酒店唔係斷開果個 係上吊58歲女士

721 831
我要CCTV

越睇越心寒希望快啲搵到真相希望四眼姨姨冇事啦

大家可以醒啲嗎？

唔好同藍絲一樣咁蠢好嗎？

嗰陣都未出事
頭七係9月6 定7

頂

推啦

我見到佢應該係 9 月 6
同佢一路走一路聽佢講話黑警殺咗佢朋友既仔女

心寒啊屌

推 聽到好恐怖....
佢讀稿+似比人威脅下講就嚟喊咁
仲有份稿啲內容好官方 勁唔似佢寫

冇人講果2件證物點解證明左女士既身份？ 果副眼鏡同佢戴既好似唔同，個迷彩袋又係想點。
同埋D資料邊度流出黎？

係咪痴線架。。。

睇完個post訓唔撚著

心水清 9up唔洗本 澄清證明好撚有可疑

而唔該留意返 依段新聞係係9月9號15:46分前發佈
（上面post開post時間前）
但文中案發時間係9月9日16:53分
即發佈新聞時間早於文中案發時間
某報已經唔係極快出新聞
而係直頭係佢報導既案發時間前已經出到新聞

推 爆佢

同埋要整咁嘅whatsapp 對話係零成本好簡單
打完再cut左上面聯絡人嘅名
根本就fc唔到
聲音比較可靠 但佢忽略左 人講野係會有語氣 同埋停頓位

段錄音好心寒

屌兩個人黎 你地都未明

打字會打fc,但我身邊好多人用口講時都係讀返fact check

真人已自殺

喂喂
你地睇返佢當日係太子站呢位女士把聲
同埋懷疑被迫錄音個把聲

錄音把聲沙好多！

但係呢種聲沙唔係感冒個重聲沙
係大叫完一輪個種聲沙
你地聽多次個錄音，係低音或者廣東話既（入聲）既時間會沙哂聲
當佢發啲高音返啲既字先有聲

呢種聲沙係大叫後聲帶腫/損左既時候出現

極有可能佢係被迫供/恐嚇/虐待過先讀稿

利申：主音+唱歌導師

我聽朝先睇⋯

暫時呢個版本最似樣，好撚恐怖

還香港人真相！！！！

段錄音假到......

咁再推論落去 會唔會依段新聞係9月7號已經寫定
而9月9號當日早左出新聞
令出新聞時間早於發現案件時間？

一嚟9up就唔洗本嘅 點解要澄清 你叫樓下c9 阿伯9up完會道歉？

二嚟段錄音讀稿咁讀

三嚟 兩把聲音係好相似

四 （要進一步fc) 死者同hkfp 咁多相似之處 eg將軍澳 年齡 眼鏡

班仆街真打靶

唔好唔記得李旺陽

仆街不可饒恕👺

...

推呀！！！唔可以死得不明不白架！！！！

推呀推呀推呀

Dllm

而9月7號 正正係果位女士錄音既時間
而據巴打講該太子站外受訪女士亦活躍於將軍澳區

殺狗呀!!!!
要殺曬3萬隻狗呀屌你老母!!!!!!!!!!

push push

點解呢單野得ONCC有

tui

條撚樣即時放大飯，仲有10000補償金拎

近期好似大部分案件都係由oncc出 而且極快出稿

我地點先幫到手

推推推推推推推推推

同埋有句 「件事會向錯嘅方向發展」， 平時講野應該唔會咁講，真係打字個思路先會咁

呢個方向正確，如果證實到呢位姨姨失蹤/ 就係酒店被自殺死者，咁我地就愈接近真相！

暫時呢單最似
條錄音好撚怪
雖然唔排除中年人學後生用語學到令人老尷
但真係好似人扮示威者講野既稿，語氣停頓都好怪
另外唔知有無miss，想問樓主條錄音同啲相最早係邊度流出

幾十歲人，點解識fc呢2粒字？

兩張相嘅光影位都有啲特別
一般人係屋企/室內影相，放係平面影正面product相通常都會影到有影
但呢兩張相陰影位極少，而且連眼鏡反光位都照顧埋
唔似係一個中年阿姐影嘅相

推爆班死黑警

唔比沉呀屌

推推推推推推推

找尋真相同公義！

請問話屍體枯乾而唔係發脹係邊度有報導？

佢非常似讀稿 生命有危險

好可怕+可疑

推到黑警填命！！！！！！

推啊啊啊啊啊！！！

黑警

一定要搵到四眼姨姨，吉人自有天相呀

仆街，典型中共手法

錄音有無來源，係WhatsApp? 定邊度publish 嘅錄音

推爆

Thanks

其實美國有冇情報組織係香港知道發生緊咩事

癡線一早就知有人會自殺！？

隔離post, 有坑口街坊話認得佢
都係住坑口嘅

有冇人可以搵埋翻譯個男人 睇佢係咪popo

連登民間偵探

死黑警可唔可以唔好咁殘忍！！！

可唔可以畀老豆搵仔試下？

推呀!!要搵四眼姨姨出黎

點解可以咁好擔心
死黑警賠命都還唔清
仲有啲隱瞞真相嘅高官

終有一日係會有報應 慢慢還

姨姨出樣澄清喇
唔想你咁都有事呀cls世界

每分每秒都希望黑警死全家但點解仲未死
死既係其他人

要fc只有太子姨姨出黎 唔係都係待證實消息
雖然唔多似樣

推呀！

個錄音好假

屌！！！！！！！好恐怖好痴線

要文宣搵番個姨姨出黎
貼連儂牆
起碼要知佢未死先

同你講冇 你信唔信

屌
真相開始近

有咁上下年紀
係電梯果個度真係捱一兩棍都可能會死

邊有可能咁多自殺 咁巧合

條錄音邊度傳出 搵返個源頭就知

肯定讀稿啦
讀幾個字停一停咁

唔好有事

最奇怪係條友本身見到有Cam影即走開 跟住見姨姨接受訪問突然走過黎

佢譯得完全唔掂
都冇譯到姨姨既重點

721 811 831

呢個真係要推！雖然推唔到

好撚得人驚

屌 好撚驚 希望只係炒車

屌好恐怖
其實失踪者d屋企人比人軟禁之後
大陸求其話要轉移到大陸果邊做理由
然後融左佢地都唔會有人知

覺得好鬼 人地問佢條錄音邊到拎返黎無回應 對上一個連登Post已經係2018年 跟住頭先1個鐘之前無啦啦開Post扮黃絲

香港人唔會忘記你地

幫推

唔L係呀

如果段錄音又真係9月7號 即係話段FB LIVE片（9月6號晚）拍之後已經好快手捉咗佢

如果只係認樣 無理由Popo可以咁快手一日就搵到姨姨出黎 即係話好大可能係佢係太子站接受訪問之後已經比人捉走左 加埋嗰個男人嘅動靜（初頭避Cam跟住突然主動翻譯但唔係姨姨講嘅嘢+佢啲眼神係好不滿姨姨咁款；佢主動去翻譯但係啲表情又好似好鄙視姨姨咁 無望過人地一眼） 係咪好大機會佢就係Popo

加上記者訪問之後就走開左，無人知道之後發生左啲乜所以個男人都幾大嫌疑

plss

推 好恐怖

明居正話自殺報導奇怪事情 同支共係會殺人架

我地必須諗方法反抗

直覺話我知呢位auntie屋企係冇printer

其實蘋果7號都報左
東方on9打錯9號啫

推到有人攞證據出嚟

係，個男人眼神鄙視緊ee

Push
突然間懷疑自殺post 沉曬
Fuck ccp

從一開始佢就係擺明出嚟扮姨姨朋友，企圖冚住件事
佢第一次回po個假whatsapp對話已經好鬼
可能無人信，所以又出多段錄音同證物相

因為份稿寫6個要照讀

所以我覺得好鬼 如果真係真心幫手翻譯 唔會咁嘅態度 我當佢係真手足 如果佢覺得因為個姨姨有鄉音唔鍾意佢 就直情唔會走埋去幫佢...... 佢依家翻譯似係驚個阿姨亂講野/講真相

呢個推

好鬼佢呢個Whatsapp同錄影啲內容好似

推撚爆佢 求姨姨平安

pls

警犬已經快過我地
班仆街之前帶風向
已經爭取左好多時間去消滅證據

照你估計 太子站爆大獲既女人似係酒店自殺既同一個人
睇返上面個POST 東方 預知9號 有人係TKO酒店自殺
而東方係紅媒
其實個推斷真心合理
因為 東方 根本就係一個比黑警去做假新聞 假風向既渠道
點解會咁講?
因為最近有好多好鬼既自殺CASE
EG 42歲外藉女仔跳樓分屍又係東方做先

表證成立曬 黑警係太子站打死人

！

蘋果7號已經報左將軍澳酒店

推爆！

推到支爆

屌d語氣同用字根本就唔似佢年紀既人會用

覺得把聲底唔似 用字又奇怪 沙聲cover
張相亦證明唔到野 仲要故意print字唔手寫
希望搵到真人真相

推啊！！希望姨姨仲在生

東方呢個疑點應該只係On9寫錯 所以搞到大家有誤會

案發應該係9月7號無錯 東方同蘋果出新聞都係同一日（9月7號）而並非9月9號

大家除左屌黑警老母之外
請不忘屌埋中聯辦

黑警只係condom狗
中聯辦先係幕後黑手

最後
屌你老母死雜種!

岩，正常放台面影，好多時都會影返自己手機+對手嘅影

認同！ 因為反正佢都比人點左相 唔需要特登Print張字怕自己字跡曝光

推推推

【新．白宮聯署】- 請美國協助揭露新屋嶺真相

新屋嶺是集中營，已經無須再爭議，亦無須再Fact check，你更加唔會有機會fact check到。其中一個我哋可以仰賴嘅，係美國嘅情報。請大家幫幫手：

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

我哋需要美國嘅協助去揭開新屋嶺嘅真相！

認同

被指殺的post 都係

真係好唔對路，用字完全唔似條片既佢，似係想打份扮網民用網絡用語既稿，但俾左個唔太識英文既呀姐讀…
個感覺就好似係聽到tvb d劇到硬塞d網絡用語落d對白到咁怪

段錄音真係好似讀稿咁

希望無事

姨姨有無家人朋友鄰居？

越睇越心寒

救命 好無力

我諗 佢地想直接殺哂會發聲既人

真係有人讀F同C兩個音
唔係'fact checked'?

點解print紙加物品唔自貼橫惦係人都見過樣？

喺鏡頭講二三手傳聞都被滅口。香港同中國冇分別。

希望唔係真

斜孭袋張相，似係地板影，但係唔似完全唔似屋企地板，唔光反，又污糟邋塌。

鳩SIR
其實你有乜撚野資格推呀？
屌你老母

呢單野一定係 黑警做，唔需要factcheck ,因為個 ee講ge野係條片講ge野全部都係真，佢搵唔到死者父母，死者父母俾人軟禁，至於點解7/9有段咁ge錄音，用腦諗下都知點解，洗鬼fc , fc黎都晒下，至於個位ee 而家點，黑警仲有小小人性就會淨係困住佢，唔好心就多數被自殺（最大可能） ，同朱植雄一樣。

'畀壞人借意利用'
一聽就知乜事

唔係馬後炮..果晚睇哩條片都覺得怪怪哋，條四眼佬無完全表達哂姨姨嘅意思..

好心痛 我地知道亦都相信黑警講大話同殺人
但完全冇辦法可以將班冷血到仆街既殺人犯制裁
見到一單又一單疑似被自殺既新聞
真係好無奈好心痛⋯
希望手足留意下身邊既人
自己都注意下安全
唔好送頭比班仆街

.

父母被軟禁
我諗起北角個伯伯

試下啦

扑住野上去都得啊
人地狗黎架嘛
咩都做得出

挷左手但自殺果位？

老野唔識中文打字屋企無電腦
買PRINTER無用

一早出左樣聲唔怕人認字跡
popo唔叫ee寫就怕ee用唔常用字跡同家人報串

人都冇左 唔好再沉迷fc好嗎？
法庭判決啊，都係基於所有疑點而去組合件事！
而加所有被自殺既事件，合理疑點及推測，再加部份證供都一樣吻合。係咁既情況下仲想要咩去証明件事？唔撚通要第一人稱咁拍低埋當日所有情況先判斷到咩？ 官都唔會咁戇尻啦！唔好再浪費時間！
做野！ 做野啊！！！

無限期放假又有錢袋咁撚爽

係

推
想要真相

錄音好明顯係睇稿讀

中共真係用開呢啲手段

Fact check

宜家呢個時候已經好黑暗 光明快啲到啦

推咗先

最恐怖都唔係呢兩張圖
而係佢#24個假whatsapp對話cap圖...

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

酒店一定有cctv片段 除非俾人拎左

一打膠唔洗找

推！！！

唔好屌我住
之前個post有人cm聲稱係高女士街坊
話以佢所知高女士係藍絲
同埋唔係話高女士屍體係卡咗喺石度十日
喺啲warm+damp嘅環境
係有機會腐蝕晒？
我覺得高女士未必真係關831事
因為真係冇clue話關事
831影到嗰位紅衫女士zoom近睇
我個人認為完全唔似
亦都有人出黎澄清過高女士真係有情緒困擾
個post都幾多proofs
但都係冇人信 一口咬定係被自殺
我建議大家唔好咁容易一口咬定近日所有案件都有connection
咁樣其實反而模糊咗原本有根據嘅clues
令本身最有疑點嘅案難以集中調查

黑警跟本想將所有知情既人殺哂

死的唔係高女士, 係40幾樓班專家故佈疑陣
死的係太子MTR紅衣女

喺啲warm+damp嘅環境
係有機會腐蝕晒？

咪教左你點做實驗試,係街市買左豬肉未?

我覺得好鬼
#1
根據第一條片 佢咁招急想公開真相 揾人
如果佢一開始識post嘢
點解唔一早就開po 講 facebook條片嘅嘢出嚟？
我懷疑 佢係唔太識用social media, 甚至唔太識上網嘅人士
咁事後... 又影相又出錄音upload？又係邊個幫佢做？
#2
既然一開始已經出咗樣
點解之後唔出？
如果擔心出樣
一開始唔會喺記者面前做訪問
或者 會要求打格仔 淨係出背脊 佢冇
咁點解之後冇出？
因為捭人打到豬頭咁？

但有屍體件衫同失蹤高女士件衫嘅對比圖
個圖案係好相似
反而同mtr嗰件唔係好似喎

詳細睇返呢個post：
【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

港英當時玩抵壘政策,大把人路上浸死
浸下浸下先沖上岸

屋企有長者喜歡行山總會8到浮屍依然完整
點會幾日warm+damp蝕左

建議你開另一盤海水養豬肉,加埋潔廁得落去醃睇下你個warm+damp理論是否成立

隔離post已經post咗浮屍件衫同高女士件衫係一樣，亦有片證明黨鐵紅衫女士安全離開月台，自己去睇啦！至於點解條屍變白骨，呢樣再研究啦，至少條屍唔會係黨鐵女士先。

不一定,可能前同後紋理唔同

「不一定」
宜家就係話呢啲可能證明到單案的確唔關事既嘢
我地宜家一口否定晒
咁點樣搵真相呢？
我地自己都唔肯睇到呢啲有其他可能嘅證據
始終豬肉實驗我就未做過
有結構上嘅分別我唔知係咪最好嘅實驗體
不過如果你堅信係嘅
我都覺得你可以做完黎prove me wrong
唔好講關鍵證據
宜家連表面證據都有咁多疑點
點解我地可以完全否定晒其他可能性
呢個係我嘅原意
唔希望唔關事嘅都擺落黎
搞到更加難查

你又錯左
警方證物根本無SHOW成件你睇
大把衣物前同後可以唔同紋,你自己去北河街 LOOP下亞婆衣點設計

第二, 安全離開月台唔係咩,黨鐵其他樓層都有黑警只係無鏡頭
如果自己步行離開就等於無事呢個標準真係好顛

你所以杜撰warm+damp理論, 就係因為你思維模式係先下定論再搵理由

將一個人活生生被打死點做得出？仲撐警既人是幫兇！

咁你又一口咬定死嗰個係黨鐵紅衫女士？咁多疑點咁多相同片你都ban哂，剩係去相信自己心中所想為事實，我地而家係求真，唔係求其。

教埋你點做實驗兩條友就死唔做
因為一做實驗就明所謂warm+damp十日化屍理論根本係BULLSHIT

更加證明個條屍比人用手段干擾過一定係謀殺

符合蟈蜻

海邊可能有動物會食屍體，所以腐爛程度有機會加快
利申 睇過幾集肉骨查

唔撚係掛

有無人打過去睇下係咪同一個人？

讀完都要死

推到警察高層岀黎交代吖

算啦 佢都唔撚明我講咩
我就係唔希望大家根據自己心入面嘅答案去搵證據
而係從證據入面搵答案

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

嗰張相唔係警方刻意show出黎嘅證物
係屍體張相黎
我都冇講過自己離開就等於冇事
問題係你make晒assumption唔係乜乜就代表有事
warm+damp唔係我自己make出黎
係我之前覆個post有人做完research
人地篇research講嘅嘢
呢個只係話比大家聽屍體咁樣嘅狀態並非絕對可疑
因為的確有機會係會咁樣
我講緊嘅嗰啲係facts
你講緊嘅係你自己assume嘅可能性
其實你先係嗰個用緊你自己講緊嘅思維模式嘅人
我唔係 因為我一開始的確係好似你咁諗
點解有改變諗法 因為我based on嘅係證據
而唔係你話我嘅嗰套思維模式
我都話你咁堅信有關聯嘅
你絕對可以做個實驗黎prove me wrong
咁樣我絕對承認你有理據 有證據
我宜家唔係100%否定冇可能
我係話緊比大家知有其他可能性嘅機會好大
你一口否定話我錯呢種思維模式真係你自己講嘅嗰種人啊

唔可以就咁算

想知條錄音點樣流出？
果個係咩platform?
有無得trace到個source/IP/etc.?

語速係讀稿

黑警破壞香港法理
真心懷疑佢地夜晚有敲門 佢地驚唔驚
612 721 811 831 新屋嶺
918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

危險人物 - 黑警

推..我要真相.

Translate 好九唔搭八

推核彈

痴撚線 黑暗到 典型支共手法

把聲聽得出佢極度恐慌，同埋佢都唔知咩叫fact check咁，照稿讀FC,希望佢無事！

p

嗰個fc 真係露哂底

所以而家懷疑似係死左兩位女士?
1) 高女士 831 太子被殺
2) 四眼姨姨 96 因受訪為高女士爆料後再被殺

屌睇到好撚心寒

如果假設係真既

就係俾人捉左照讀稿
呢D 阿嬸, 邊識咩叫"FC" (佢真係照讀FC)
同叫 "手足"
但份稿就咁寫

50歲嘅姨姨打字咁快?
大部分都仲要係正字/後生先用既字

上一代既人 根本連FC係乜都唔知

同埋佢錄音講段嘢同wts 呢段文字幾乎隻隻字一樣，根本wts 呢段係同一篇稿

人在做, 天在看 ... 好人要平安, 壞人有報應 ....

推到有天水落石出！

唔似係家居地板

其實條屍未必係高女士，有可能係新屋嶺嘅義士，只係衣物同眼鏡係屬於高女士 俾人換咗屍？ 眼鏡仲係屍身同埋屍身腐爛程度已經係最大破綻

如果將軍澳放落海，漂到北角上岸係有可能...

如果只係一個咁唔熟嘅朋友 ，佢點會咁懇切想講畀個外國記者知同咁慌

呢單一定要查落去

HKFP 個記者講返件事

佢好後悔。

佢事後仲覺得會有其他local media 去同呢位女士 follow up

唉。 大家都係太樂觀 太天真

係，個女士果晚好懇切

X-FILES

完全唔似姨姨嘅語氣！
佢唔似會講 「」

未打完⋯⋯
唔似會講 班狗 同fc

我都覺得係 應該係特別行動組做的

記得睇過02 post，有人話有靈體表示灣仔跳樓分屍同831人士有關
有無人記得？
可能係知情人士放料

聲帶明顯係讀稿 , 啲用字唔似係姨姨嘅用字. 凶多吉少

Cls咩世界
呢度香港黎
點解可以咁撚黑暗

好不安
明明自己個朋友831死左
知道朋友父母軟禁埋
自己好無助地去太子想揾翻真相
點知
連自己都俾人捉埋

推

還受害人一個公道
光復香港 時代革命

lm

Push 831真係要繼續煲大佢

細思極恐
P牌推唔到啊

推到搵到四眼姨姨

至衰唔知ee個姓，個名

係
淨係知佢住將軍澳
希望將軍澳巴打們幫手搵

尚德邨

need more fact check. this is serious accusation

PUSH!!!

我講到明係「懷疑」
有咩問題？
而家就係想搵到四眼姨姨出黎查明真相

合理懷疑，推！！！

推
搵人呀！

大家要分清楚，要搵埋另一個受害人
應該係2件事
四眼ee話佢朋友遇害，朋友嘅嘅父母去差館搵親人失蹤
高女士又係另一件事
※※要搵埋四眼ee口中嘅朋友

光復香港 時代革命

真係好奇怪
以呢個英文水平點會識fack check
仲要讀出嚟用簡稱fc
似讀稿

再推啊

呢D年紀真係好難搵
社交APP又未必用
佢身邊D人又未必會上連登
有冇人知佢地會係邊區出沒?
真係落去拎相問人呢D傳統做法會唔會好D?

想黑警十倍奉還

..............

四眼姨姨住尚德邨

讀稿讀到咁樣 話唔係被人威脅都唔信啦
未fc都照稿 正常口語會講未fact check

自稱4眼EE 朋友慨樓主仲未有回覆

一聽到未f.c已經覺得係被逼之下照稿錄
你正常講嘢點會講「f.c」
推

有道理
邊有人咁撚得閒尻up完又錄音澄清
仲要用print out, 個個屋企有printer咩
求撚其寫幾隻字就算㗎啦

希望可以搵到真相

大家最初聽到都唔係好信香港會發生呢啲事

天啊 啲推測好合理

唉

一定要為死者討回公道

【高秀蘭真係炒車】大家已經陷入陰謀論出唔返嚟

一係成班唔肯睇事實既人一係成班都係鬼

高女士炒唔炒就唔知
但眼鏡姨姨段錄音真係好鬼
推到佢出黎報平安

推到四眼ee報平安

一聽就知係迫佢錄音cls

CLS 㗎😭😭😭

另外想問下大家，姨姨果段錄音係經咩地方流出的呢？

咪連登囉

如果係真, 呢個世界仲有公義嘅?!

呢度#555

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

#555 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Post sound recording 條友好可疑喎

巴打識呢方面？
有冇辦法分析多少少？

其實四眼EE都唔似5X歲
你話佢3X歲我都信
個樣偏後生

我覺得最多四十尾五十頭

總之要推到呢位ee 出現，就算錄多次音都好

希望係炒車 希望皇天有眼 公義終會勝利

祝君平安

...
FREE HONG KONG

姨姨快啲錄個音上黎報平安得唔得

有個point好似未搞通：

無論係姨姨定佢口中“朋友年長的父母”，佢地三個點知“佢朋友”被人打死？？姨姨又點知當事人父母被軟禁？？

推到真想岀嚟

真係叫搵返四眼姨姨出黎先解答到

又錄音? 宜家咪就係錄音話俾你聽佢俾人迫讀稿囉?
仲錄音?

緊係唔上鏡啦, 一定俾警察打到變豬頭啦

推！ THIS IS HONG KONG, NOT CHI NA, NOT YET.

我睇過高秀蘭fb, 佢有好多朋友係唱戲曲、歌曲，會唔會係一個方向？眼鏡ee本身係佢歌友？

佢fb仲係咪度？會唔會係佢朋友list度搵到眼鏡姨姨

同佢合照的人應該是男女朋友，高秀蘭應該冇兄弟姊妹，因為fb冇人姓高

推到有真相....

真係耐人尋味 如果証明到酒店果位..係太子站口講嘢果位四眼姨姨 真係爆爆地

同四眼姨姨講既朋友一樣
得阿爸阿媽

真係唔信831冇死人囉

唔好推論當結論
先鞏固基本事實先
1 4眼亞姑曾指控警察殺人,軟禁受害人親人
2 4眼亞姑的錄音明顯受威迫同懷疑身體受傷
3無人再見過4眼亞姑

呢個post如果推唔上去 就知道係事實了

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

香港人善忙

但佢講6個人死就未必真

之前有個post

［陰陽眼］去左太太子站睇手足

好似無咗有無人開到

Admin del咗

唔係好明點解del？
冇咩私隱喺個post度

即係真相已浮現，連仔可唔可以解釋下點解兩個post都無咗

Recall: 樓主老豆話喺太子站見到3個靈體。好多巴絲回覆話信。

唔係信，係果個帖9月8出，幾日前搵返高秀蘭女士發現佢見到既第一位女士的同高女士一模一樣

記得，樓主爸爸話其中一個死者，係約50歲中年女人，著紅色衫

我要真相阿屌

香港人唔係你啲popo諗得咁善忘
我要真相

點解要封acc

呠呠臭？

係呀，果位巴打

佢老豆用陰陽眼睇到，高秀蘭係831受害者之一，總數有3人

屌你地老母 黑警

唔可以不明不白

今次一次過睇晒共產黨在香港插針，港共政府跑醜態，香港警察已經變晒公安，全部搬晒出來枱面。

重有，中國大陸嘅人民日報寫編文章，香港港鐵就要跟從，無法無天

係
而家最要搵返四眼姨姨出黎

呢樣可能佢真係聽返黎
不過其他就可能係真
唔駛既都唔駛有人特突整段錄音同證物相出黎

希望搵到

點解呢個社會
慘閪過返大陸

呠呠臭個post點解無咗

係，可惜

被滅聲

炒撚咗就唔好再推

搵到四眼姨姨啦？

搵到？

搵連仔trace ip

大家小心, d狗/ 公安而家咩都做得出
你搵倒線索既時候, 你都可能被滅口

四眼姨未搵到
但無證據指向佢認識高秀蘭女士
高女士雖然死後出現喺太子
但佢8.31無喺太子
並且9.6失蹤前仲同佢老公wtsapp

請另開post尋四眼女士
佢地址喺fb有
我搵搵

四眼姨未搵到
但無證據指向佢認識高秀蘭女士
高女士雖然死後出現喺太子
但佢8.31無喺太子
並且9.6失蹤前仲同佢老公wtsapp

兩位應該分開跟進

佢老公定男朋友？

今日想睇返就發現唔見左
之前放大左既相唔敢睇 而家冇曬

尚德邨 尚義樓

段錄音同d證物，以下呢個post #555 發出嘅

依段錄音好似好少人聽過? 有冇人知依位姨姨依家安唔安全?

哇屌，點解會del ac，好撚恐怖

更正，呢個post#555 先啱
源頭

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

#555 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀好恐怖

但係高女士老公個訪問係星島出
我就唔係咁信

我話咗我見到佢呀！我有陰陽眼，無人信我！

死黑狗 死全家

四眼姨定高女士？

Up

勁喎

你幾時邊個post話過？可以quote返嗎？

四眼姨姨你快啲出黎話我地炒左車啦

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推...

但你無証據兩條友係認識
先係point

唔係大家住將軍澳
就叫識

推
要真相就搵街坊上樓拍門

高女士嘅老公

請問巴打樓下話自己見到"佢"
係高女士定四眼姨
喺邊度見到？
請畀多少少details

無頭無尾唔知想點

老公？但冇屋企鎖匙？

你要查高女士
可以分開獨立嚟查
有證據佢同8.31有關
到時再link返過嚟

而且你未解釋 你話你陰陽眼
見到邊個 喺邊度見到？

Monabb? 唔是我

分開兩單嚟查
唔會先入為主 影響判斷
唔係會仲清晰？
如果真心想搵真相
唔係越清晰越好？

冇證據顯示，高女士同四眼ee有關係
純粹係大家聯想

大家可唔可以暫時唔好推呢啲調查post住？而家行動post先最重要

#1620 monabb絲打
請問你喺邊度
見到邊個？
有無 時、地、人？thx

咁咪分開查
有証據先link返埋

警方「速龍小隊」上月31日衝進港鐵太子站月台，以警棍制服多人進行拘捕後，坊間流傳有人「離奇失蹤及死亡」，包括近日被發現浮屍海上的失蹤女子高秀蘭，但《星島日報》經多番求證後，證實死者高秀蘭患有抑鬱症，本月6日才失蹤，屍體被發現時腫脹腐爛，並非外界流傳的「海上乾屍」。

記者：徐裕民

網上流傳「831」失蹤者「被自殺」純屬謠言。一具女性浮屍，本月16日早上8時，被發現在將軍澳海濱公園對開海面漂浮，經報警撈起證實死者是本月6日失蹤的57歲女子高秀蘭，有關消息經媒體報道後，網上流言不絕，包括質疑她是否當天失蹤，又指死者雖然在海上漂流，但被發現時竟變成「乾屍」，死因極為「可疑」。

證高秀蘭患抑鬱症

《星島日報》記者根據線索，昨與死者高秀蘭丈夫「阿華」取得聯絡，對方在電話中表示，其妻子失蹤經過已被公開，強調不可能於上月31日死於港鐵太子站內，「係啲人亂咁嘈！」他又稱，其妻子本身患有抑鬱症，但以私隱為由，不欲談論妻子自殺原因，希望各方給予空間。

《星島日報》調查亦發現，高秀蘭最後一次與「阿華」見面為本月6日，當時並無異樣，但任職技工的「阿華」上班後，妻子通過手機WhatsApp社交程式留下「永別啦」3字，他大驚下隨即報警，消防員率先到達事主位於將軍澳寓所，因拍門無人回應，於是以工具撞破大門入屋發覺無人，警員也發現高的身分證和財物沒有帶走，將案件列作失蹤人口處理。

失蹤10天後，有釣魚郎終發現女事主屍體，消息稱當時屍身腐爛及腫脹，並非傳言所說的「海上乾屍」，警方調查後相信死因無可疑，將案件列作「屍體發現」，詳細死因有待法醫鑑定。

消息人士又稱，死者除了患有抑鬱症，04年也曾接受一次手術，此後患上創傷後遺症，多年來一直有向精神科醫生求診。

原文刊於《星島日報》

係藍屍page 見到話將軍澳死者個老公話我地屈鳩佢老婆係黃絲

星島訪問同藍絲page
我就釋疑唔到
同埋就算高女士唔係四眼姨姨朋友
唔代表四眼姨姨冇事

老公返緊工，接到老婆個「永別喇」遺言，大驚報警，消防率先去到佢屋企，老公都未返到，咪破門入屋。

呢度一早有街坊話佢兩公婆係藍屍，仲有人發現佢老公fb like咗好多藍屍page，唔通你期望佢老公會接受蘋果訪問咩？

蘋果應該要放嗰張屍體相，冇格版出嚟

大家小心黑狗滅口

推，我要真相

澄清左唔係依個，唔代表四眼姨姨無被失蹤！

推!

星島都信？

四眼姨姨

還有人記得佢嗎？

繼續尋人 4姐ee 請報平安

究竟有冇人見到四眼ee

CLS 推到有真相

咁耐都唔出黎, 實比人溶左

我都想四眼姨姨出黎話我地炒車

一個星期，點解四眼姨姨咩消息都冇？
四眼姨姨冇朋友冇同事架咩？

陰你老母陽眼咩 22世紀啦柒頭

唯一線索：尚德邨尚義樓
（source from連登）

推返上黎

四眼姨姨r.i.p.
好大機會已消失

唔好諗住錄音讀稿咁都有人信
同埋普通人唔會咁樣影相證明

有冇人搵倒咩層咩樓?

問樓下保安有冇見過佢

點解咁耐都仲未搵到人

P牌推

721 85 811 831 101

幫手translate個男人眼神好怪,似差佬

why

god bless them in heaven what else can i say.

The bad guys will suffer and burn in hell just wait and see.

有同感
同埋去到最近佢無視左四眼EE講既打 直頭打斷佢講野
呢個人真係有古怪

推，仲未知下落

好恐怖
推到有真相

推，眼鏡ee

眼鏡EE

沒有

推！！！屌 明顯就係被逼的！！！

直播將軍澳情況

有無消息？

仲未有消息?

佢又係住將軍澳尚德
17歲半祼少女墮樓又係尚德
周同學停車場又係尚德

流出錄音的用戶 — 巧秀的爸爸

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：
死者父母要求取回屍體被軟禁

#555 回覆

呢個姨姨英文都唔識
又點會識講 FC
之前有人講關於
張A4 紙上日期格式

#732 回覆

擺明係政府做

最恐怖係
流出錄音當天 (9.17)
將軍澳酒店有個女人吊頸
而呢個姨姨係住將軍澳尚德邨

成件事好恐怖

被迫錄音軟禁
到最後都係要被自殺

唉

Tui tui

好可怕

叫區議會請私家偵探查!

推，
在生的話無可能搵唔到

其實事實擺在眼前 好多嘢都好明顯

推。 睇片睇到喊

好似無晒消息

屌 一講感應呢啲野即係搞到個post膠曬
同啲星座撚一樣
有呢啲野 啲狗死撚咗啦

應該將條LINK比Solomon Yue,問下會否查到係美國妹嚟.
後面D紙媒完全無報導過,國籍,咩事完全唔知.

呢個post本身都膠啦

其實點知過去的新聞就係果位阿姨？因為冇死者相...彥霖媽有相，就知係佢🥺

推到光復香港

唔知架乜都冇公佈只可以推測

唔好慣

被告其實係好事嚟，起碼無被消失。
警謊話831太子站告唔到人。
寫真社話831太子站果六個懷疑死者，全部被告緊，唔方便露面澄清

推返

中共已經教識香港警察用中國行事手法

希望佢冇事

已經三個月有多
重未揾到四眼姨姨

有冇人識佢

依家點？

仲未揾到

點。⋯⋯

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

根本就估中灑 知情人士全被滅口禁聲
唔係黑警同政府點會咁驚獨立調查委員會 有狗為求自保爆響口成個黑警集團可以收皮

。

好心痛

😞😞😞😞😞😞😞😞😞

不可忘記

pppppppppppp

推。。

Sign!! Ask the International Olympics Commission & Corporate Sponsors to relocate or cancel the Beijing 2022 Winter Olympics

推
3萬個殺人犯
全部落地獄

曱甴平

一日未有真相一日都推

幫手推呀！

有冇人再見過呢位姨姨？
記者可以跟進嗎？

#ChinesePneumonia #中國肺炎 #戴口罩

完全冇消息

姨姨where r u

不要習慣 不要淡忘

不能忘記

一推再推

9月7日流出姨姨段錄音真係好恐怖
佢英文都唔識又點會識講FC
同埋Fact check又點會口講FC
佢無端端又叫d示威者做手足

姨姨住將軍澳尚德
而9月7日 將軍澳有呢單新聞更恐怖

未知事主係邊個.....
如果呢個姨姨消失咗就好懷疑係國安做....
Popo 盡全力冚住831呢單野，亦唔想有任何一個人可以同公衆洩漏任何秘密，搞到要暗殺明鎖，831一定出咗事.......
我信有天理，若然未報，時晨未到.....佢哋搵法科做嘢，出邊法科都話有死人，佢哋自己小心啲....

搵咗成四個月都零消息

慘

仲未揾到四眼姨姨

原來有段錄音

仲未搵到？

四眼姨姨新年快樂
你係邊？

有奇蹟嗎

兇多吉少

姨姨 你仲响度嘛

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推推推推推推

Never forget

5個月了...願你們在天國安好

推呀 黑警死全家

死黑警

wtf😭

721 831

never forget

……

永不忘記 永不原諒

831 唔可以俾佢沉

傳媒點解唔可以影屍上黎比人睇
呢個時候大眾要有知情權

仲記得把沙聲嘅錄音

黑警死全家

一副眼鏡，一個手袋

搵到未？

真心希望有一日佢地可以沉冤得雪

姨姨去左邊

將軍澳好多單

啱啱係隔離po（記者早幾年被拋屍落海）又㩒番入黎
黑暗早就喺身邊

殺人政權

fc左未

真相！！！！

人都揾唔到點fc

堆